花旗開户，最緊要耐力

是咁的，今早去沙田花旗開户，
3.5小時排隊，1小時手續
我排第5, 但每逢10點，11點,12點，1點就會有預約L插隊！
我後面D人成日唔同樣，佢地等個幾鐘就走，之後又有新血補充
你問點解唔預約？因為預約已經去到七月中

開完户只係得張印有户口號碼嘅A4紙，好失落

普通？？定 priority?？

priority

我最尾開左普通算，佢冇同我講要係咁過五萬去個account

普通户口應該冇最低結餘月費，用轉數快射$10過去先都得

Priority 唔係都取消咗最低結存咩
Btw巴打做乜唔用手機開戶?我自己交齊料開完等幾日就批咗,之後幫老豆開埋都係兩三日搞掂

用app搞掂，最後都係叫我落分行繼續手續

本身用app搞完兩日佢彈sms俾我叫我落分行,我冇理佢然後過多幾日佢就話批咗